蝗中左WARS可以黎香港免費醫，但WARS係無醫藥

咁咪姐係永遠醫唔好 永遠唔洗錢 永遠食資源直到收皮果日
仲未過程中會感染幾多萬人
同引喪屍入關有咩差別
依單野完全係比送中更痴撚線
係借病毒消耗香港人既錢+人命

醫護抗命 全民三罷

林奠係攬炒呢方面永遠唔會令人失望 等三罷啦屌

攬炒之母唔係得個名